今晚淘大扑野家超慢速點餐

有無巴絲join

咪on9
btw 有時見到有人跑完步去扑野家拎水飲

罷食算啦
玩9前線職員有咩意思

重俾錢買？入去坐打機呀

啲人見長龍就唔會想排
生意大減
高層震驚

我係職員有咩所謂

無人想玩你
係想條龍長啲
無乜人想排
我搞完一輪可能突然間唔想食

報食環啦

最後突然唔想食/唔夠錢，再排隊loop

近排啲食店好似頻頻出現老鼠 ...

我住淘大 今晚去睇下有咩食先 幾點開始

拮野家就拮野家啦，扑野咁粗俗！！！！

香港吉野家強姦案於2008年4月發生，並在同年9月開始受到傳媒廣泛報導，網絡上更流傳一段用手機拍攝的強姦短片。短片中的兩男一女均身穿吉野家餐廳的員工制服，女方疑遭兩名男同事強暴。短片長約1分48秒，大小約1,854千字節，清晰地拍下受害女子以及兩名男子的樣貌，並錄下受害女子說要報警求助的聲音。

該短片在2008年8月下旬開始，透過手機極速流傳。自報章揭發此事後，警方根據短片內容進行調查，並在同年9月10日拘捕3名懷疑涉案人士。同時，該短片開始被網民傳送入電腦，再透過網絡急速傳至全港，並在翌日出現約萬多個來源，增長程度非常驚人，令強姦事件震驚全港。有關短片快速傳至中國大陸、澳門及台灣等地，該次事件與「藝人床照流出事件」有相似之處。

調撚準未

條撚準備

前線做少d唔好咩？

食多次先
唔食又點名正言順Call食環

搖撚準備

搖撚準

前線員工無辜架
罷食咩算囉

洗咩搞前線
入去齋坐打機涼冷氣算啦

Hi

幾點開始丫 唔夠人點做效果

坐底冇位啲人自然唔會入去食

點餐
are u from gi na?

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

然後幾個一齊撲上去
各位識做啦

直接唔食啦

唔贊成攪員工，員工分分鐘自己人黎

夜晚多數D打邊爐，齋坐無位，佢都無生意

6:30？

點餐學問

屌，落街買飯，諗咗一輪點咗五個餐可樂加大，仲柯打埋個飯俾屋企隻狗，點知嘟八達先發覺嘟唔到，張咭負數，哎，都係唔食嘞

咁樣邊搞到員工

D膠層見到咁多人排隊以為自己生意大增

唔好咁做啊，
我今晚約左朋友食吉吉，
不過我攞位時，
佢仲未係屯門出門口

職員做少啲仲開心

我覺得唔好攪;我信香港人有骨氣（雖然冇記性）會罷食，唔好俾人spin到有人攪事，生意才跌

同藍絲買寶礦力倒落廁所有咩分別？

講句獅子狗就炒人，香港人唔係仲食啊？

唔洗搞前線ge，去佢fb屌獲金

Aggre

唔好去攪人員工 然後比錢個西老細賺

但係你都係幫趁左
你有幾慢？唔通你點到半個鐘咩

玩完唔畀錢，咁咪唔算買囉

dllm 人呢 一條友都冇